完全唔覺得一地兩檢有問題

除咗呢啲大事大非嘅問題
請大家都關心一下啲切身嘅問題

人對人促銷電話諮詢會喺31號截止
我諗大家都唔想再收到啲美容借錢健身電話
仲要用啲唔鹹唔淡嘅廣東話
日日都收兩三個電話

一定要拒收訊息登記名冊!!!!

麻煩各位 send個電郵去呢個地址
p2pcalls@cedb.gov.hk

諮詢文件

負評嗰個應該做cold call嘅